[PS4]FIFA 18 D1 PRO CLUB 招後防 神龍(已報VPL)

[PS4]FIFA 18 D1 PRO CLUB 招後防 神龍(已報VPL)

搵固定球員 會周圍走周圍打就唔需要

陣式暫時 4231 踢控傳 傳波快

每晚開波時間10:30-0100

基本要求 基本功要好 識護波 傳波快

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇準時間 over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

龍門 - 角球識出迎

tg - testfifa

psn - hugohui10

add完麻煩pm自己位置